1.页面显示导航栏，点击商城，显示内容
2.访问URI,点击商城，返回正确商品具体信息
3.点击添加按钮，订单界面数量增加一条
4.点击添加按钮，商品数目减少一条
5.点击订单显示列表，跳转至订单界面
6.进入订单界面后，显示商品的具体名称，价格，数量
7.无订单时，订单界面显示"暂无订单，请返回商城页面继续购买"
8.在订单界面时，点击商城页面，页面跳转至商城页面
9.在订单界面添加删除操作
10.在订单界面点击删除按钮，如果操作成功，该条记录被删除，不再页面显示
11.在订单界面点击删除按钮，如果操作失败，弹框提醒"商品删除失败，请稍后再试"
12.在订单界面点击删除按钮操作成功，商城页面该商品数量加上删除记录的数量
